# Status

* date: 1.1.2018
* team: YourTeamName
* cumulative-working-hours: 10
* current-bill: 500€ 


# Miten homma etenee / Current Progress

* Lorem Ipsum

## Ongelmakohdat / Problems ahead 

* Lorem Ipsum ?

## Mitä seuraavaksi / What next

* Lorem Ipsum

### Tärkeitä linkkejä / Useful links 

* [Linkki tuntikirjauksiin?]()
* [Muita hyödyllisiä]
* [Kotisivu]()
* [Demo-ympäristö]()